yeezy boost討論區(2)

1001開po啊屌

Last完又唔開post
咁你last嚟把撚

徵黑白us9.5 4000-4200

有冇巴打知邊到買到us13-13.5
怕比3 4k但買假鞋
or我見有巴打話法國高仿幾好 求link

放黑白v2 us8.5
Telegram:marcuzing

屌 想買假野咪撚講出黎好冇 4千蚊都比唔起就唔好扮潮

買到真貨 4k又有乜所謂
只係冇理由比4k買對假既

法國=發覺

繼續留名

有對uk7同uk9.5嘅red
uk7 4900
uk9.5 5200
想要快d搵我啦

us9.5 4200

好凍，攬住我

收 uk11.5
除黑綠

想問黑紅us8.5咩價位到

收us11.5 黑白yeezy

放黑白uk7

歐洲貨 $3800

可換uk8

放 黑白UK8.5 $4200

大家睇路

有無巴打鞋墊有圓角問題？

徵黑白 us11

Gp 5500-5900
街鋪6000-6750

尖角路過

求巴打幫手
第三對了

鞋盒啲字隔行隔得咁怪
有無鞋籠同鞋塾睇
同埋巴打你喺邊度收架

Yeezy 350 V2 B/WUS 8放4000，Adidas貨全新有盒有單 或者加錢換Size US 8.5 全新有盒有單自用

上網搵人放
我未收 全部都要佢地影左相過嚟先

我都有放緊350 同埋V2
黑紅做緊 $5,500 (咁啱得一對就係8.5 )
有興趣搵我，telegram: edithaha

btw, 漏咗講
全新有單有盒的

其實無乜大問題，不過都係想睇塾同籠

咩第三對 咩事？
鞋籠相 ?

Fake 鞋label 字體太粗

有粗字架

睇埋入面先啦

之前已經放過兩對上嚟比巴打睇

Pish

就係呢d仆街睇都唔睇哂就話假
睇囇先再話假都唔遲啊大佬
交收遇着呢d人真係慘

利申:遇過一件睇都唔睇哂嘅人話對鞋假

大把有錢既人都唔會理照玩假野

香港d 價真係好貴

Fb d人死都要撐鞋墊圓頭一定係假 世界級

即係點？

姐係跟翻低級教學分真假
但係好多時個d位根本唔係分真假嘅重點
有時根本真係本身qc嘅問題

鞋墊d字係咪著幾次就甩得好快

開左幾對d qc差到

潮特啲假貨

QC 差到對對唔同？ 咁重點位有邊幾個？

尤其是地牢

有幾假？

係大陸見到2舊幾人仔一對

呢個鞋墊假

我收返上面講既野

假到唔洗拎上手都知係假

姐係鞋墊圓角就一定假？ 定qc問題?

我覺得佢QC真係有問題 依兩對都係向adidas官網買既 一對白一對綠 佢個條間一條長好多一條短 我仲有對紅但都係無白個對咁長

真係差好遠

Uk10以上好多都係圓角

我自己買完翻黎都有d懷疑 但官網 19 QC

影巴打你對鞋黎睇睇

白色放左比人啦

其他所有野都正常一樣
我收到adidas 寄比我既次序係 紅>綠>白, copoer買唔到
紅同綠都係一樣既長度 但對白一拍埋去就
留左紅綠自用

岩岩收左對返黎，有冇大師驗驗

放一對全新黑白US8 $4200
EXIT中籤貨有單
換US8.5都得

今朝中環排咩?

好似有10對放售

10對
有成過百人排woo

影多d

looks fake

收完先叫人驗黎把鬼咩

就咁睇既話個底隻黑色太實 應該係透透地 但唔知係唔係燈光問題
不過買左翻黎先LC都無用啦

咪係

你的樣子如何，真假也必如何
係型既著對假既都無人質疑

其實就算著對真既都好慘例

其實就算著對真既都好慘，
例必比人掃哂全身，
一個唔覺意比人當假就真係

個樣太薯..成日比人掃 同埋著得唔夠mk

Yeezy v2是不是要買大一碼
好緊
還是愈穿愈鬆

起碼大一碼 腳肥大1.5都可以

nmd 9號 v2要10號

去旺角搵間有碼既試下囉

Nmd pk or wt?

普通r1

10號差不多

有無巴打放YEEZY V2 BELUGA
Uk8 ?

依對點睇

有對全新， email: soul.michael.soci@gmail.com

Real as fuck

真心想問點分

鞋型，鞋籠，boost底，鞋塾，中底，潑墨pattern
大概係呢d

放 red us8.5 $5400

請問點保養好？用鞋貼定鞋膠

$5000屌

傾傾

red us10 大約咩價

灰橙易家咩價位左右？

5500-6500
Gp - 街鋪

5800 up

Fast trade 減2舊

放黑白
US 9
全新有單

巴打價錢可議

4800 即要

thanks

V2多貨到散吾哂

3800 黑白us9,5 有冇人有興趣 就到地點可再減

求巴打幫手睇下真定假

右邊個鞋墊做乜鳩 中左幅射
個鞋舌咁撚大 仲要2手
假到

靜係睇後面都知假

個屎忽條脷出晒事

Black red 大約咩價位

放兩對全新黑白US10 要郵寄

我想問咁有冇分別架

收yeezy V2 Uk 9.5/ 10
Around 3.2-3.5 k

想check真假應該影邊幾個位
係youtube睇左好多段 隻隻假鞋都唔同

巴打放左未 我email左你

徵v2 beluga
Us9

有無人要

What size how much

幫幫手睇下呢對

有無巴打放v2 黑白 us10.5

US10

油v2算，依家撞鞋撞撚到，買顏色搵人話算

依對真定假 巴打唔該晒

我買左兩對唔同size既yeezy 個鞋盒大細唔同係咪正常

得2張圖就分到真假 講出黎都無人信

都仲未有人解釋到

幫手睇睇

Yeezy season 3 military boots 有冇人有興趣
想送俾女友不過唔岩著 好似41黎
想平平地放左佢唔好阻住哂

Ig 係咁見到有人貼對白黑 全白 黑紅出黎 乜開售左啦咩

宜家最新高仿，真正既真標，屌，好撚鞋分

放uk7=us7.5 $3800
Telegram: swaggytre

呢對正野黎

唔知堅定流

終於註冊倒

放v2黑白 US9.5 UK9

visvim

求巴打幫手睇睇

放v2 og uk8 全新

想問下家下pb2.0 us9.5幾錢左右

應該真

琴日見全新eastbay貨1萬1

有冇巴打有興趣用v2 og換kith ultra boost ?? Size us8.5

求解答

假 鞋墊側邊字唔o岩(應該係 錯左屌細力啲

正常係咁

睇真啲 連boost都錯 應該假（錯左屌細力啲

Yes 正常

我放緊你要？

咩價 ？

有冇人放 v2 黑白 us9

你意思係上下掉轉左？

不樂觀

正常

你地覺得黑yee v1 定 v2 靚？

黑紅v2 us10/10.5全新要幾錢

我想問巴打放鞋用開咩gp放，我有moonrock同tan想放

Sneaker head U.K.
Facebook group

What size

兩對都係us9.5全新

咩價錢

想問邊對？

Tan咩價位

Tan 8k

有性趣 咩價位

Moonrock?

Moonrock 9.5k

點解不樂觀？

影多幾張嚟睇睇

收對v2黑白 us9 or us9.5

巴打點睇 95%新 佢放$2900 有冇伏

樓上copper Boost底似fake

點解

我覺得啲紋路太實
真既係好嫩
好似咁

不過除左boost，其他都無問題，可能係qc問題

V2同上代個boost係有分別

留名跟進

問佢拎Insole pics 個boost底假嘅做到好似 只可以當reference

粗度 大小

有無人收

Yeezy boost v2黑白

Us7 有單

著左一次咁多

原價同你收

ultra boost著us9.5 yeezy 應該買幾號

Us10

可否幫忙看下係咪真野

Easy legit

可否講一兩點指教下小弟下點看

Real

追post

搵次一次過講哂 整圖

Btw 放對ds beluga uk8.5 fit uk8 腳
8.5腳嘅可能要拎走鞋墊著 all ds
5900

等巴打賜教

放對yeezy boost 350 v2 beluga uk8.5(fits 42-43腳，42.5 best) All DS price 5900 可議

毒學生JJ想去旅行 唯有割愛

Post 多次

考完試即刻黎

想買yeezy v2黑白
想問大家係邊到買？

放
Yeezy Boost 350 V2
Black and White
US8
着一次有盒有單
$3500

想問巴打們真定假

Tag影多次好啲 insole背面加side font

唔洗啦 legit

Btw 推多次我對43 beluga 減多次 5800 無錢去旅行

thx

仲有想問ultra boost 著 us11 呢對買番11得唔得

Btw push多次自己對uk8.5 beluga DS

幫推

多謝

Ultraboost 11嘅話 呢對都無咩問題的

求trade 用NMD OG白色US11.3換US 12 Yeezy Boost 咩色都ok 可比車馬費

幾錢 係咪全新

我想問冇信用卡既話 邊到買yeezy好？

抆水喎巴打

想問下著開us8.5 咁感該買咩碼

係啊 巴打 5800可議

Us9 if yeezy v2 姐係我個對

Btw DS=Dead Stock ,brand new 未剪牌

上fb gp 吧 買前搵我幫你legit check 交收時小心check清楚就ok

巴打 上兩頁有我tg

係ar所以想問下有冇人trade

你個對咩黎？ black white?

有黑紅10號半同黑白8/8號半/10號半
有興趣傾傾

放Adidas Yeezy Boost 350 V2 Black/White BY1604
US7.5 x 2
US8.5
$4200 @ 1

放Adidas Yeezy Boost 350 V2 Copper BY9611
US7.5 , US9 $4400

放Adidas Yeezy Boost 350 V2 Green BY1605
US4, US8 , US8.5 $4400

有興趣巴打可聯絡我

好想搵返呢對US8
有無師兄放

推一推

呢對我有us9
仲要上網收
依家打死都唔放，收藏

想新年前放走對us8.5 beluga 9成新 有冇人要

有人放18k幾

唔著？點忍

想問yeezy v2洗唔洗買大半個碼？
我ultra boost 2 著us11有少少緊

其實唔難 開之前望下自己鞋櫃
屌爆哂 邊有位放 之後就死死氣放番上去
Btw仲有3對us8 3000幾一對買番嚟

z巴賺少啲放比我

放對比我

有無咁多人要us8 大陸都要15-7k

我好鍾意呢對

放yeezy boost 350v2 back & white uk9
Telegram: Lewis1123

放黑紅10.5 黑白8/8。5/10。5 灰橙8。5

未揾到 好多野 聽日再揾過

V2 og 個boost 底咁 係咪正常

巴打 telegram?

而家勁撚多高仿 大家收鞋真係要小心

係勁撚多 勁高仿

D s 字頭 f 字頭果d 鋪 都混左好多高仿

有意入返對新年著
依家最平一對幾錢

係外國yeezy worldwide度收 legit seller 幾多人認證 又唔係新入group果d
呢對巴打點睇？

Legit

大神

$??

有冇巴打係到入過？ 看到幾對都平過香港gp

屌你V2 黑YEE 個底勁易花鳩哂

白白地

想收對350 us 8

V1?

係

微Yeezy boost v2黑白
uk4

徵350V2 copper/green/black white UK10

幫手睇下

買其他色啦

鍾情V1

放過鞋同入過

利申： 英國巴打

想入返對moonrock

近排好多流野

除左TD定外 其他us8應該無咁貴

聽fd講d高仿愈黎愈難分，親眼都好難睇

好難搵 好多流4

OT同TD是但一隻我都得

最近好似又出左最新高仿

WTF

Stockx買鞋有無伏

無

好易揾姐
有錢有咩揾唔到

成萬幾蚊一對鞋 買完都唔捨得著

咁放棄td先

有冇人有beluga US10.5/11 放?

過到自己關口都過唔到女友個關

我都想要
公價6k

3.9k收唔收到一對uk8v2黑白?

4K 放對uk8 v2黑白比你

有頂Kanye West I feel like Pablo cap (黑底金字)
Anyone interested?

350 v2 紅 綠 依加幾錢到

有冇人想買yeezy 綠色UK8啊？

有一對要放

hbx個抽鞋網 多唔多人抽

反正都係唔會中

可惜uk8對我有啲細
因為我著UB uncaged 都係uk8

放Adidas Yeezy Boost 350 V2 Black/White BY1604
US7.5 x 2
$4200 @ 1

放Adidas Yeezy Boost 350 V2 Copper BY9611
US7.5 , US9 $4200

放Adidas Yeezy Boost 350 V2 Green BY1605
US4, US8 , US8.5 $4200

有興趣巴打可聯絡我

一個email可以抽一次？ 巴打幾多個email抽

有無巴打可以幫我睇下真定假？

Yeezyv2 green uk6
3600$可議

求巴打幫手睇下真假

影多啲黎睇

想用V2 黑白 UK9.5 二手(好新) 加$1000換 V2 黑紅 UK9.5或者uk10
要有單Full set
我果對End Clothing 中簽貨黎
有無巴打肯換
唔該

收yeezy boost v2黑綠
Us9
Tg:

樓上 REAL

感謝巴打

請問呢對真定假 暫時得呢幾張

真定假

二月果對黑色yeezy v2有無啲外國網可以棍到

racer 著us11 fit
ub著us11.5 fit
咁yeezy 350 v2要咩size

賣鞋post見一個block一個

fb 有個yohosicilia 網 仼訂 求巴打check真假 見有得即場比現金 可以check左鞋物

見佢話有得check左鞋先現場比錢

假啦好明顯

點解佢仲咁夠膽做現場交收

搵得佢買嘅人都唔荒識分

好明顯佢已經係

Ub 2.0 著us8 有鬆
Yeezy V2 買咩size 岩

係唔識分 但想知點解賣假鞋可以賣到咁猖狂

徵黑白V2 US10.5 自用
最好$3500-4000。希望價啱

明天開始網上抽

有冇人放us11.5/12 350v2 黑白/黑紅/beluga

收yeezy boost 黑綠
Us9 全新or 二手都得
想$3800入
Tg:

有無巴打幫手睇下

希望中籤啦

利申：英國jj

收黑綠黑銅黑白 us11

抽左邊幾間

有對v2 Green Us8.5 全新有單有盒
Adidas 貨
賣4300..
換白色us 8.5 全新有單有盒 你加300
換紅色us 8.5 全新有單有盒 我加600
換V2 OG us8.5 全新有單有盒 我加850
有興趣tg @bry9624

放最新果對yeezy 全黑紅字 US 7.5

人在澳洲

放幾錢？ telegram : wwwwwmm9

派左彩未

等email

今年juice玩乜鬼唔係直接抽，要去網站睇
攪到唔記得去抽

咪上網抽囉

笑左 睇group話exit打比人扮聽唔到當打左

平時係IG直接link去抽

有冇係adidas抽既巴打已經收到email

同問

Juice唔中 屌

同埋想問D Mop有無人中？

喺adidas抽
中了uk 6.5

Congratulations!
You are one of the handful customers who get the chance to buy our hottest shoes in town – YEEZY BOOST 350 V2 (Article number: CP9652)!
Excited?

幾點出email

18:00

中adidas

依家都冇email係咪冇機會？

從來沒我份

放最新果對yeezy 全黑紅字 UK8
$4700 可議

放最新black/red UK9
4800可議
Tg:

放uk5-4500 adidas貨 可一齊拎 tg:hkg00000

放最新黑紅字 uk5.5
$4100 聽日可以一齊去拎

有無tst exit中

放Adidas Originals YEEZY BOOST 350 v2 Black / Red (CP 9652) UK 7.5 (US 8)
$4200. 中籤貨可1齊拎
telegram: lctwo

block L哂你d賣鞋L先

收聽日黑紅11.5-12

巴打們
童裝8.5k姐係幾大？
同男女裝一樣定係真係for小朋友？

一齊去拎

收黑白黑綠黑銅黑紅字us 11

Want 新黑紅
UK8 / UK8.5

$4200一齊拎

Adidas YEEZY BOOST 350 v2
Black / Red (CP 9652) UK 8 （42 / us8.5）
中籤貨可一齊拎
星期六 1pm-6pm
telegram: wchi25

中左對US8, $4200有興趣聽日12:30一齊拎，CWB juice

收聽日黑紅色uk11.5 一齊去拎

收黑白色uk10.5-11.5 $4200

間間都有抽，只求自用

原來真係會中
只用左一個email
size

Walk in ?

Yes

有冇興趣換Us8.5 8半我應該偏大
可以嘅話想換對us8，都係 cwb juice

或者us9 ex us8

5000大元

我中US8 想換 US8.5
但我唔係香港，你可以等？

中有一個可抽yeezy
你幫我時我幫你

徵
Us10或10.5
4300
要有單，銅鑼灣交收或旺角

細size 個價會唔會硬d ?

Still available?

徵求對uk8/us8.5自用
Hkd4200
Tele:5kkkkk

收us9/9.5
TG: Moutinho

收UK7 US 7.5
一對

Telegram: wwwwwmm9

最新黑紅UK7 US 7.5 打少左自膠

升緊

係，但我見你徵US8.5...我呢對US8

Sor巴打 搞錯碼

收新出黑紅uk11.5 有意pm

收黑紅us10.5-11.5
$4300

收新出個對
Uk9.5 $4100

無知問一問各位巴打中籖單可唔可以申請vip架

英國或美國點搶yeezy架？

唔可以

唔撚係掛.jpg

Endxxxxxxxx派左彩喇
有冇人中
利申：又唔中

今次入到cart 但比唔到錢

又要搵對us 12 返黎

最新果對黑紅有兩種底？我見fb外國group有d同之前一樣，有d多左兩點？（底白色果個位，有幾粒特別唔同，壓左d直紋落去既點點）正常唔係中間有4點多d,左右各1點

一樣去到比錢就收咗皮

有無英國巴放uk9.5

us8仲有無?想要

我有 us 8, juice 貨

Tg: manutdnoone

我有uk9.5 但係香港

有無人放v2 uk6嘅
新款 舊款都ok

如果nmd og著us8, 咁yeezy洗唔洗再預大啲

有無人放新黑紅uk4？？

收yeezy 新出
Uk3.5-5.5
4500$

既然唔可以點解仲會有人賣yeezy 單既？

入到cart但其實已經賣哂
一㩒比錢就清cart

放
黑白
us8.5
Full set 有單 2手
3.3k

Telegram:

出售Yeezy boost 350v2 green us9 $4100
著過2次 有噴防水 貼左鞋貼 有香港adidas 單

有意telegram:

斑馬色好撚正，
話唔靚果啲一定係唔撚識著yeezy果啲柒頭

Agree

大量收新出Yeezy bred all size
Interest tg talk

仲未岀貨

幫手睇下係咪真
想買比女朋友

收新yeezy us10-up
4k up

yeezysupply 有confirm email係咪即係成功買到
對350 V2 men size 仲早買過對infant size
但對infant size 已經寄出, 對men size 仲未郁仲係your order is confirmed

另賣全新
ultra boost 2.0 core black us 8 x2 $1400

有2 對 us9 有無人有興趣

賣鞋去買賣區啦撚頭

想買翻v1 想問依家咩價位左右

一萬

Hot size再貴2千，td 琴日見人放us ， 1萬4

Us9

v1細size最貴

14k 抵喎， 邊度睇？

最新對bred個pull tab我覺得太短
唔似V1咁多位比你放手指入去
應該做長d成對鞋比例會好睇d

yeezysupply 有confirm email係咪即係成功買到?
對350 V2 men size 仲早買過對infant size
但對infant size 已經寄出, 對men size 仲未郁仲係your order is confirmed

斑馬好少貨

斑馬7k起標？

Yeezy supply 仲未寄岀支係on撚99

有冇pre order

收斑馬 v2 8000 uk9-11

求新黑紅us5一對
可以換其他yzy 幫幫手自用

想問各位巴打如果好似上圖咁係咪一定假？

我睇左好多legit check，有好多真既都好似上面果對咁！但都想各位巴打指教

收V2斑馬
UK3.5-6 $10000
UK9.5-11 $9500
有意留TG

收
UK3.5-6 $11000
UK7.5-11 $10000
留telegram contact

收 v2 zebra
UK3.5-6 $11000
UK7.5-11 $10000
留telegram contact

我個對

收班馬uk3.5-5.5 21000$

收斑馬 us8 $14.5k

香港得130對
巴打要放可以hold 一排先

Lm

我收個風得80咋喎

放一對斑馬yeezy 暫時唔知咩size
人在澳洲

想要斑馬

想要bred，us11.5 uk11
＄4600

大陸官網一陣鬥搶 ？

其實唔難

咁少

屌你

派彩未

勁

家姐中左對斑馬uk5

其實兩對都唔難

勁bot

有個問題想問一問，除左上網同人收yeezy，有實體鋪既店入邊啲貨可唔可信，同埋有邊幾間信得過 因為想收對beluga

上淘寶 搵過有around 6k 唔岩可退

靚價放3對
放YEEZY BOOST 350 V2 BLACK RED(CP9652)
Us7 x 2, Us8 x 1

tg: sneakershead

襯白vetements 襪真係靚撚到痴線

唔好咁樣毒我啦 真係會忍唔住食炒㗎

一開始以為8k到都照食，點知皮幾

想買，條友開3700巴打幫手睇下真定假

Size?

41

求分真假 各位ching幫幫小弟

著過7次

巴打識分？

呢對鞋我諗知點來 影埋鞋墊 tag 鞋底boost close up

痴撚線

到手了

我想問YEEZY D 點點係咪對對都唔同?

放bred US8.5

$4800

@WILLTA

Sell
Bred uk4.5 5200$
Zebra uk9.5 12700$

想問下咁多位巴打
點解v2 紅黑色條界近鞋頭位好似cut 得特別怪
留意左好耐，其他色又好似少見呢個情況

第二幅相應該角度問題 第一幅都叫正常wo

我都想知呀

大腳上STOCKX買幾好

唔識分就上stockx買啦

Yeezy breds
Us9.5x3/10x2
Tg

GOAT呢

Slow shipping

Goat 填唔到香港地址

可以既,我email問過佢,佢就幫我set好左

有冇巴打可以幫眼睇一睇真假？

個boost 底起哂角

兩個網都好撚貴

就咁SEND EMAIL去叫佢幫我加地址就得???

BTW 前2日係STOCKX買左對鞋
仲係Waiting for Seller to Ship
個SELLER唔SHIP都唔知等幾耐

幾錢買入

未買

有無人知stadium goods賣既係咪真？

有無人會痴r8鞋底貼？有無知邊到有得賣
鞋墊yzy logo係咪用膠紙貼住就得

賣
Y-3 pureboost triple white US 10.5 UK 10 $2380
Adidas Ultra Boost 3.0 Night Cargo 3.0 Olive US 8 $1500

@vabc853

good

Dx
Real or fake?

不如下次post名叫legit check 算

著鞋著到咁為咩呢？ 痴R8都還好，第一次聽用膠紙痴埋鞋墊防Logo甩。

佢唔係仲想賣番出去掛

咁驚甩換第二對insole入去囉

求legit check!!!!!!

賣
Y-3 pureboost triple white US 10.5 UK 10 $2250

@vabc853

有冇人有貼鞋底貼

收beluga
Condition 9+/10
Us11.5/12

收
YEEZY BOOST 350 V2 Copper
BY1605
$4,500
BUY Size : us10.5

我YZY鞋墊Logo甩撚咗

收灰橙/黑紅 US8.5 全新/二手 都可 @HoMing818

放斑馬 US8.5 $10800

TG: qwedicky

收二手bred自用
Us8.5 或 9

有無巴打幫幫手睇真假

有無巴打幫幫手睇真假

放斑馬 US8.5 $10500
TG: qwedicky

有無巴打可以幫手分？

屌你開驗鞋去第度啦
唔識分自己做多d research啦7頭

Yeezy 350v2 bred by5602
Us10,10.5,11.5
All $4500 部份連單 任驗

我想問要買大定買細一個碼？ 我vans 著 us 10 eu43 但adidas us 10= eu44 咁我350 v2應該買咩碼？

想問真定假

放斑馬 us8.5 $9800
tg: qwedicky

bred盒入面有呢張貼紙係真定假？
上網搵過有人話假先有但又有人話真都有

btw我係stock x買

非世界大戰
今日第一次著350 pb
點解我覺得整體舒適度ub uncaged>> yzy350
無論個底 包裹感 承托感

有冇巴打有同感

無人話過yeezy好舒服

跪求真假

放yeezy v2 zebra us8.5 $9500

平心而論，ultra boost既舒適度真係高啲

如果講350舒適度我覺得V2>V1

有無人知

Stockx 唔怕假啦

agger
V2>V1

我有對r2 wm 都有貼紙
但係對鞋end clothing買，所以冇事

ub著10
nmd著9.5
咁v2是咪著10

唔該兩位先
唔記得睇埋我其他adidas鞋有無

我個張係咁 安已不

巴打點算你個張假假地咁
我地兩張都係正字

放斑馬 us8.5 $9500
tg: qwedicky

我個對係香港adidas 抽籤貨黎

一手得番黎就唔會有野啦
二手就話姐
Btw大陸既高仿真係真到嚇死人

我就係睇youtube分真假果d講先知假野位都有呢張貼紙

黎緊果對白色香港都係4月29賣？
咁幾時開始抽？
我後日去旅行30號先返
sd email抽問題唔大但唔知中左係咪要29號拎

想入beluga
fb gp mon極都搵唔到岩心水
stock x上到900
各位巴打有沒邊到/邊個gp易入到？

利申：望開yeezy worldwide hk kicks and ppap FBgp

想問下巴打們
Beluga條橙邊
係咪偏向橙？
因為睇youtube有時條邊好似會橙黃咁
定係光既問題？
麻煩巴打

lm

放Buluga Us9
新淨
Ard 90% new
有興趣tg

Tg:

同求

想問下Adidas登記同Juice登記有咩分別？

放
Beluga
Us 12
9 成新，著左兩三次
有盒冇單，任check
+
Yeezy Boost v2 black white oreo
Us 12
全新，DS
有盒冇單

有意tg 拎圖

ex.it 咁耐都未岀post嘅今次？

仲有邊個網可以抽到yeezy

很想要

睇落冇咩問題，legit to me

放Buluga Us9 二手90%new

價錢可小議

Tg :

Yeezy Boost v2 black white oreo
Us 12
全新，DS
有盒冇單

有意tg 拎圖

抽！

放v2 350 cream uk7.5
White uk 7.5 / uk8

有冇人喺clot抽 出結果未

放yeezy v2 cream white us10.5
Tg:

放v2 cream white uk9
可以聽日一齊去拎
Tg:lazymmmmm

放v2 cream white uk9
後日一齊去拎
Tg:yykkmm

白色公廁咁 全家三票中哂

放V2 Cream white Us8.5

唔中

屌

放
YEEZY BOOST 350 V2 、 cream white
(Article number: CP9366)
UK9

可一齊拎鞋

放
YEEZY BOOST 350 V2 、 cream white
(Article number: CP9366)
UK8

屌 咁多人中 唔見我中

放yeezy cream white
adidas中籤貨
uk7*2 uk7.5*2 4200
uk8 4500

放yeezy boost 350 v2 cream white
uk 8.5
$4400

放cream white uk8
$4400
Adidas 中籤貨

$4450

收一對bred uk9 可用white換

$4450
Yeezy boost 350 v2 全白 UK9
adidas 中籤貨，有單，可以星期日12點銅鑼灣一齊拎貨

放yeezy boost 350v2 cream white uk10.5 可以後日一齊拎

有沒人排緊銅鑼灣adidas攞貨

$4450
Yeezy boost 350 v2 全白 UK9
adidas 中籤貨，有單，可以星期日12點銅鑼灣一齊拎

放全白uk8.5 $4200

放Yeezy boost 350 v2 全白 UK9
adidas 中籤貨，有單，可以星期日銅鑼灣一齊拎

想問下E+全白洗唔洗買大半個碼

收一對UK10 / US10.5
tg

放全白 uk8 只出示單據 $4400

有無人放uk4？

我有興趣,但唔識PM人

Adidas vip貨 uk8
Cream white
Tg: harrypotteron99

放全白8.5 $4300
日本adidas買既有單
tg:lung54

放v2 cream white

UK5.5 / 38.7

$4800

tg edwinw29

Uk4 5000 2號拎

有line?

tg:Kwokdaihap

想換size 5.5
中左6.5有單 可換tg:k_ycs

放全白uk8.5 $4300
tg:ting12345

我有uk8.5 pm me

放cream white uk8 $4200 留tg

有無人放uk4.5

$?

放uk7 7.5 8
7 7.5 4100

放uk8.5 adidas vip中籤貨 $4300

Sell
$4400
Yeezy boost 350 v2 全白 UK9
交易方法:面交，不收一千蚊紙
備註:adidas 中籤貨，有單，可以一齊去拎貨，星期日12點銅鑼灣

收 UK11 cream white

Sell
$4500
Yeezy boost 350 v2 全白 US 9/UK8.5
交易方法:面交，備五百蚊紙
d-mop 中籤貨，有單,盒,袋，可以一齊拎貨，星期日至二 尖沙嘴
tg:

收Cream White US11 / UK10.5

tg

Sell
Yeezy boost 350 v2 全白 US 9/UK8.5
交易方法:面交，備五百蚊紙
d-mop 中籤貨，有單,盒,袋，可以一齊拎貨，星期日至二 尖沙嘴已拎
可pm/tg傾和要求相片
tg:

Sell
Yeezy boost 350 v2 Cream 全白 UK8.5
d-mop 貨，全新有單
可pm

放鞋，全部全新及100% real

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
uk3.5, uk4.5, uk5.5

有意請tg: zaha_gg , thanks

放uk9 cream white
tg @kookoo123
4300

放uk9.5 cream white
$4400全新adidas hk貨
聽日攞貨
tg @kam1319

放UK8 US8.5 全新Cream White
購自Adidas
$4200

Tg :

Thanks

徵 yeezy boost V2 bred
Uk 5.5

搵左好耐都搵唔到

放
Cream white uk9
連卡佛貨 有單
$4200
Tg:lazymmmmm

Sell/ Exchange

Yeezy v2 Cream White

Size UK8.5

Sell for 4500

Exchange for UK5

Bought from exit with receipt

Exchange is preferred

Detail:

收 Bred us7.5-8.5 要全新有單
Tg傾 Vansog

Uk10.5啱唔啱

放yeezy cream uk10.5
全新 adi貨
有意pm
Tg

有一對UK4放

Ok

放uk4 6.5

Sell
Yeezy boost 350 v2 Cream 全白 UK8.5
$4400
tg: santonhkg
金鐘/灣仔面交

有冇tg聯絡巴打
想要uk 4

WTS
Yeezy Boost 350v2 white cream
Size: US10.5
港行

放UK8 US8.5 全新Cream White
購自Adidas
$4080

Tg :

Thanks

放 yeezy boost v2 cream white us8.5 us9
Pm
購自adidas dmop

放UK8 US8.5 Cream White
Adidas

放 cream white 6.5 中籤貨 有單 tg: k_ycs

自膠

有無人放zebra UK9.5 / UK10
想問下價先

放 uk10 cream white

放Yeezy boost 350 v2 Cream 全白
UK8.5
tg: santonhkg

Peter1023

放beluga
Us9 全新 $7200
Us9.5 著過一次 $6000

Adidas Yeezy 350 V2 Cream White
男Size: UK8.5
價錢: $4100
新舊程度: 全新,有單
交易方式: 西鐵/地鐵沿線面交
註: Adidas 中籤貨，交收2天內完成 ，地點互相遷就，不接受1000元紙鈔
5月1日交收 減50元

放 uk10 $4300 cream white

放鞋，全部全新及100% real

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
uk3.5, uk4.5(hold), uk5.5

有意請tg: zaha_gg , thanks

放UK8 US8.5 全新Cream White
購自Adidas
$3900

Tg :

Thanks

放Yeezy boost 350 v2 Cream 全白
UK8.5
$4100
香港Adidas中籤貨
tg: santonhkg

$7000收zebra

Adidas Yeezy 350 V2 Cream White
男Size: UK8.5
價錢: $4000
新舊程度: 全新,有單
交易方式: 西鐵/地鐵沿線面交
註: Adidas 中籤貨，交收2天內完成 ，地點互相遷就，不接受1000元紙鈔

收Yeezy 白UK10.5 $4200
tg

放yeezy 350 V2白色UK9
全新Adidas中籤貨

收yeezy zebra us8.5
TG:

[quote]放UK8 US8.5 全新Cream White
購自Adidas
$3900

放Uk8.5 Us9 90%new buluga
$5500 可小議

Tg :

Thanks

放Yeezy boost 350 v2 Cream 全白
UK7.5
$3800
香港Adidas中籤貨

微信揾佢
sunyingxuan1996

放Yeezy boost 350 v2 Cream 全白
UK8 US8.5
$4000
香港Adidas 中籤貨
TG:

收yeezy boost 350 v2 bred
Uk10-11 /最好有10.5
請出價

放Buluga Us9 Uk8.5
90% new
$5500

Tg : hyqian

巴打買過？

班馬求驗

係佢到買過其他鞋

如何？

買對lunar3
係有小小唔同但唔錯
你加佢 睇下佢講既防偽uv就知咩事

搞到我心郁郁

有UK11 $5000

700人仔自己諗
佢uv都抄足adidas
你加左佢微信睇未

我之前都係第2到買過ub3.0 白色
ub hypebeast,ub highsnobiety 都唔錯

放yeezy boost 350v2 cream white uk10
$4500
Tg:chansiho

Yeezy V2 Cream White
UK7.5
$3700
全新Adidas中籤貨有單
時間地點互就, 不收1000蚊紙

有意請TG: General RAAM

睇左啦，係幾正咁

請問你地會唔會噴防水防污spray
如果會有咩推介

放
Yeezy boost v2
Cream white & Green
4000&4500
Both us8.5
Brand new with receipt
Adidas中韱貨
Tg:Bry9624

D ub有幾真？

加佢微信睇啦

應該都8,9成似,未見過真野
我白色個對d膠水都唔會溢出黎,後跟唔會有花
highsnobiety就後跟有花
hypebeast就後跟有花,膠水溢出黎,花紋錯,唉

不過hypebeast係冇咁高仿 cheap d好正常

其實買最高版本應該就冇乜問題

產品名稱:Adidas YEEZY Boost 350 V2 -Cream White(CP9366)
Adidas中籤貨有單
Size : UK9//Us9.5
價錢：$4400
新舊程度: 全新
交易方式：MTR荃灣/觀塘線面交
2日內完成交收.不收$1000紙

都係 已經好似真野

收 uk4.5
Tg:cheuk1106

講防偽uv 就勁？少年太年輕 你呢個wechat都係代理仔黎

岩岩突然比個Fd問起 鞋底boost幾多粒3間係咪隨機 5 7 9粒都見過

巴打似乎有啲隆路

放cream white UK8 英國貨
有齊單 任check唔怕嬲
TG我SL85296 慢慢傾

Block L哂你班垃圾放鞋撚
放鞋就去買賣post唔撚好係度獻世
短撚你block撚哂佢地，以後有新post佢地入唔倒

我有真.廠貨 想要留低個tg

有間叫賣鞋的小哥都好真 但一直唔敢試

[member] 想睇睇［member]

用唔慣加密

好想買對假 再對比下對真

買對睇下

等緊上面位巴打

btw其實大陸好多間都同一間廠

同一間黎

Ub都要買假

Push

然後發現一樣

咁啊好笑

放cream white uk7.5 100%new and real
$4000 full set 香港adidas 中籤貨
任你check 要圖可以tg我

究竟點share

各位高手legit check plzzz

放cream white US12.5

想問個boost底係咪咁？好似怪怪地

佢都係代理d廠貨賣je

買咗幾錢?

收zebra UK10

Where fake?

搵緊一對350 v2 Black/White Releasing eu44.5
有單有盒既請pm 留下你既email thx

放鞋，全部全新及100%

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
uk3.5, uk4.5(hold)

有意請tg: zaha_gg , thanks

點fake法？拎去同真嘅對一樣，拎埋上大陸啲鑒定post都話真

賣uk 4 yeezy cream white

求驗

收斑馬 uk10.5-11
留tag 過10k 唔洗搵我

anyone ?

加左 點睇到
唔識用微信

禁入佢個對話
右上禁佢個人檔案再禁佢icon
跟住去個人相簿睇

鞋墊一眼假啦

放鞋，全部全新及100% real

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
uk3.5

有意請tg: zaha_gg , thanks

有冇巴打放Yeezy Boost 350 V2 us12 black white

有

放Yeezy Boost V2 Buluga
Us 9

Tg :

佢 D Yeezy質素如何?

想問各位巴打依對350V2真定假

[/quote]

放cream white uk5 有意留tg

我就唔太識睇,我覺得ok既
但你自己上去望望好d

都係拎左佢d相落黎 up左上googledrive

放全新UK5 yeezy cream white
有意留tg

有冇巴打知

放beluga
Us9 $7000

無知一問 其實高仿就算表面點樣似 個Boost都一定露餡? 始終係個普通膠底而唔係真正Boost底

依家高仿係用番原裝底

有無咁撚癲

上面最高仿廠貨 完全一模一樣咁 除非你起左隻鞋最低個層出黎睇

巴打個對定微信個對

最高品質真係唔洗1000人仔
見到巴打開1500真係賺4，5舊

幾有興趣最高品質 求We7

連照uv都一模一樣

之前經fd買過 但有最高品質既點都想買多對既

成班係上面買假野充大頭

對鞋盒字
你果對似係假

補多2張圖

咪on9 美國盒同EU盒個label係唔同

Agger

上面無錢又買假果班垃圾真心想知你地幾多歲？咁垃圾。

岩岩個fd又買多對350黑紅

我覺得r

成班on9充大頭做乜鳩
無錢咪着平D
千幾蚊買假野
笑撚死人咩
又要威 又要唔洗錢
垃圾

個Post改名叫 假yeezy 啦
屌你老母

開個post叫 流四yeezy 討論區啦
成班撚屌千幾蚊買對流四，就好似買假勞既充大頭咁撚柒

有沒門市波鞋鋪肯定堅野？
想入beluga
上網捕左好耐
怕唔識睇買左假野

呢度成班拎所謂高仿打飛機真係笑撚死
肯定連實物都未睇過就吹噓 仲要成班求v7 想買
同班大陸仔有咩分別？

冇，我自己係水貨舖買到過假，你仲要beluga
最好係fb group收/淘寶買
再放上 毒/get 比鑑定師鑑定

我都係fb捕緊
kicks/HKSG etc

想問下 毒/get係咩

好慘呀樓上要買假野
比d同情佢 人地買到都係親bossini
500 假野都嫌食水深 唔怪得嫌貴啦

手機app

要幾號？

其實各位巴打點睇依家一街都係 上身柒到唔係路但又著住對Yeezy個啲傻仔 當佢地係著真貨先

us10/10.5

最好衫褲都係supreme , fog, vetements 先好襯yeezy 出街囉

大陸兩個app ?
work?

咁呢個又唔會一口咬定佢係假，V2依家咁大貨，Adidas咁易中。

Btw希望樓上買假個班出街被車撞。 又想威又想充但又無錢。

補貨..又呃傻仔買

你係咪嗰個傻仔

有10.5 一定真不過貴 你岩既whatsapp 66424500

驚既咪去 flight club , stock x , goat ，有人check左先。
咁就實貴，但唔識check咪買個保障囉

咁既價 上去知名既燈鞋網買仲爽

要買都唔會係到買啦 仲要溝貨

出左咁耐既色仲restore 明眼人一睇就知

巴打你係咪fb開過post
我有追開你

想問下香港最常見係咪bred 同cream white? Zebra 常唔常見?
利申: 英國JJ

感覺beluga同black white都多
Zebra就真係假多過真

收U.K. 9.5 zebra 留TG thanks

beluga 見最多
其次 bred同 black white

最多係black white同 Beluga 依排都多左見到bred，cream white就暫時都少 Zebra少見 但都唔知真定假

相信遲啲會多zebra

Sor 打漏高仿

有無巴打/識人放zebra UK9.5 好驚買到假

唔會用一萬買zebra
zebra高仿比起其他太屈機太難分

仲要連d阿叔都著

其實而家Beluga落左地都仲賣到5000 真係幾賺 見d用家多數著完幾次就套現醒目仔

上星期$7000買撚左對假野
好彩條撚樣肯賠

最後都係上Stockx算

嘩 巴打係邊度入中招？

廠貨=UA
好心就俾多啲錢買正貨啦
冇錢就唔好買yeezy啦
冇料扮四條

Stockx係有機會假
但係已經好過ebay, ig etc
起碼佢會幫你check先
到時真係假你都可以refund

放buluga US9

價錢可議

佢依家淨係俾US, Canada, Australia, UAE, South Africa 同UK嘅人賣鞋

收 yeezy v2 red us9.5/10
有意

收Yeezy boost 350 v2 bred, 黑白, cream white uk4.5

E個位咁撚樣係唔係已經假

收beluga
us10.5
tg:becomeblues

放Buluga Us9

Legit check please

有無人幫我分真假 個fd話放比我

Ching 你買左幾銀😱
對野流流地啵 個水口位

未買 梗係check清楚先買

有冇鞋盒label &a inside tag?

未必

tag

boost太光
tag

Legit?

Look fake

唔識睇呢對，反而就咁睇tag同鞋盒覺得呢兩樣野真

冇人用GOAT黎買鞋架咩? 賣家會寄比佢CHECK左先寄比買家

請問想入對Yeezy 350 v2 碼數點揀? UB2.0著US10

買支燈照下

GOAT向賣家收手續費平D,價錢都平D
佢同STOCKX一樣都會CHECK

有冇手足教下碼數點揀?

個人參考
我1.0 US12 2.0 US12
試過v2著11.5 12 12.5 都係要12先岩

即是同2.0一樣碼都可以 3Q手足

張單 盒 都係真
其他唔知

應該超過八千吧?

放UK5 & UK7 yeezy cream white, 有意留tg

yeezysupply終於ship

巴打放幾錢

邊對先？

uk5

Uk5放幾錢

暫定 $4700
對鞋暫時係英國 要既話可以幫你hold住 因為都幾多人想要UK5

呢對個size洗唔洗預大？

8,9成新 v2 beluga us8.5 放到幾錢？

見過人賣 淨係鞋底膠粒面黃左少少
賣usd850 一樣us8.5

應該要大半個碼

講得8成新應該都著左好多次見人賣五千幾左右 不過無人買

但正常碼都得 睇你隻腳 上面有巴打話都okay

我想要uk4.5

想買對cream white us10 $3600收唔收呢

邊有咁易搵

收yeezy cream white us9

tg:yuihatano

收yeezy creamy white uk5.5 and uk8
wechat:ggankrasin

買yeezy係咪除左抽同食炒價就買唔到

除咗收Yeezy 350 v2 cream uk4.5之外，仲收v2 bred同黑白，都係uk4.5

收5啦大半碼舒服d嫁

會越著越鬆的

放yeezy cream whiteus4.5,us5,us5.5,us6,us9.5,us11,us12

有冇外國網可以直接買 US 13 香港勁少

巴打us5放幾錢

黑白v2宜家要幾錢 大size us12

二手yeezy copper us 10.5
想換us 9.5/10

tg我

Bred us11依家幾錢到
有冇手足平放

大家會點襯對cream?

著襪

十二月先出

放creamwhite us10.5 $3900
有意tg我

想收對us6

Creamwhite個價咁平既

有冇tg

有冇人識睇呢對

Fake

收cream white us9 / 9.5

收9us oreo v2 全新/二手

Cream white US9最平見過3200，白色果然出事

yeezy infant BB宜家仲值唔值錢？

Us 8.5 beluga brand new $6500重有無機會收到
Facebook page $8000...

而家收太遲啦，一出果陣4500-5000都收到，而家無謂後追

放Buluga US9 90%new

Tg :

各位師兄我想問下我平時ub著us10.5 如果我yeezy著us10岩唔岩size

size跟ub2.0就冇死

想問我v1著9.5 v2係咪著翻大半碼就夠

收一對yeezy v2 black white/copper us10.5 二手即好

Cream white都要

新手,有無巴打幫下眼睇真定流
Thanks

巴打d相咁高清你想我點答你呀

Sor 巴打我再upload過

Real for me

搬屋割愛
放全新 us8 350 v1 黑色有單有盒
中古us8.5 v2 beluga,black red,green （全部係日本國內正規品，有單有盒）
有意留tg睇相或自加lung54,價錢可議

放一對全新cream white uk 9.5
但係最快15號先有
因為人在外國

中古

放Buluga Us9 90%new

巴打放幾多錢?

4000
購自adidas uk 官網

有冇人知全白yeezy鞋底個boost位啲紋會唔會左右腳唔同

平放1對cream white uk5.5 有意TG

+44 7488966808

仲中古？古董都黎啦 過哂氣

推

收一對cream white us9

放一對白色yeezy uk9.5 購自外國adidas

收yeezy cream white uk8

v2個碼係咪跟返ub2.0就得

Ub2.0+半碼

thx bro

有冇人抽左zebra ? 抽完係咪要等一排先有conformation email?

冇VIP

我都收唔到

下, 我同2.0 著個碼一樣

高價接左第一代zebra果d友就慘 今次個勢量似係vip都會中一對

Zebra 350v2 raffle宜家賣緊幾錢？

係我又唔驅呀，真心想自用一對，但10000hkd真係唔捨得

每間adidas original 都有貨 隨時量仲多過cream white

屌你老尼咩adidas 搞到一街都係

識著一定著v1
Td mr tan 最後先係賤種Pb

大家覺得今次ZEBAR個街價會幾多？

拎鞋係咪一定要帶vip卡？

講左量唔會多過全白啦。
同埋大把人有VIP，全港最少都幾十萬個。

~5000

直接去排隊會唔會有得買？定一定要抽？

量同bred 差唔多
價就估4500～5000
睇定D黎 唔好第一日就食炒

抽

好想買對但又唔係vip嘅話係咪收得皮

Exit 同連卡有offical抽？

好似係

Buy reps

放cream white us9.5 同11
Telegram:@lihkg4399

Pk

ZEBRA 兒家咩價位?

幾萬對喎

Stock X ~$5000

全球成十幾萬對

有無巴打TST 排緊?

有冇巴打銅鑼灣排緊

屌 食埋個早餐過嚟

巴打拎左幾號

幾號係咪冇影響都係咁抽？ 好撚後6xx

無啦佢都係登記 跟住抽

Tst where ?
Lunch break wanna go and see see

so late

唔緊要啦咁,我本身已經有一對
不過買左TRUE SIZE
覺得TOE AREA有點TIGHT
所以見大貨都想DOUBLE UP一對大半碼

Ching好潮